{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607253267","data":{"timestamp":" 1548607253267"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 028c837a-3e66-41f1-bfee-42889bf0def2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_5_2-12-5"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607259026","data":{"timestamp":" 1548607259026"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 028c837a-3e66-41f1-bfee-42889bf0def2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_5_2-12-5"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607264508","data":{"timestamp":" 1548607264508"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 028c837a-3e66-41f1-bfee-42889bf0def2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_11-13-7"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607269554","data":{"timestamp":" 1548607269554"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 028c837a-3e66-41f1-bfee-42889bf0def2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_9_9-2-7"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607274539","data":{"timestamp":" 1548607274539"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 028c837a-3e66-41f1-bfee-42889bf0def2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_10_8-10-5"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 10"," userResponse":" 10"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607279055","data":{"timestamp":" 1548607279055"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 028c837a-3e66-41f1-bfee-42889bf0def2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_2-11-7"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607283888","data":{"timestamp":" 1548607283888"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 028c837a-3e66-41f1-bfee-42889bf0def2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_10_8-10-7"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 10"," userResponse":" 10"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607289876","data":{"timestamp":" 1548607289876"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 028c837a-3e66-41f1-bfee-42889bf0def2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_3-5-6"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607294513","data":{"timestamp":" 1548607294513"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 028c837a-3e66-41f1-bfee-42889bf0def2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_10_10-2-4"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 10"," userResponse":" 10"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607301290","data":{"timestamp":" 1548607301290"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 028c837a-3e66-41f1-bfee-42889bf0def2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_8-3-5"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607306568","data":{"timestamp":" 1548607306568"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 028c837a-3e66-41f1-bfee-42889bf0def2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_3-4-7"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607313236","data":{"timestamp":" 1548607313234"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 028c837a-3e66-41f1-bfee-42889bf0def2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_7_3-4-7"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607324847","data":{"timestamp":" 1548607324847"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" e5ba4de7-8da3-4be4-9eb4-0aaed834d4c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_A-R-H"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607328367","data":{"timestamp":" 1548607328367"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" e5ba4de7-8da3-4be4-9eb4-0aaed834d4c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_B_P-B-R"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607332803","data":{"timestamp":" 1548607332803"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" e5ba4de7-8da3-4be4-9eb4-0aaed834d4c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_CH_f-v-CH"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607336263","data":{"timestamp":" 1548607336262"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" e5ba4de7-8da3-4be4-9eb4-0aaed834d4c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_D_D-B-P"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607339790","data":{"timestamp":" 1548607339790"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" e5ba4de7-8da3-4be4-9eb4-0aaed834d4c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_E_T-E-F"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607343388","data":{"timestamp":" 1548607343388"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" e5ba4de7-8da3-4be4-9eb4-0aaed834d4c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_F_E-F-T"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607347036","data":{"timestamp":" 1548607347036"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" e5ba4de7-8da3-4be4-9eb4-0aaed834d4c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_G_C-G-O"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607350590","data":{"timestamp":" 1548607350589"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" e5ba4de7-8da3-4be4-9eb4-0aaed834d4c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_H_R-H-A"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607354229","data":{"timestamp":" 1548607354229"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" e5ba4de7-8da3-4be4-9eb4-0aaed834d4c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_I_J-I-L"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607358031","data":{"timestamp":" 1548607358031"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" e5ba4de7-8da3-4be4-9eb4-0aaed834d4c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_J_T-I-J"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607362262","data":{"timestamp":" 1548607362262"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" e5ba4de7-8da3-4be4-9eb4-0aaed834d4c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_K_B-R-K"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607365742","data":{"timestamp":" 1548607365742"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" e5ba4de7-8da3-4be4-9eb4-0aaed834d4c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_L-I-J"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607369139","data":{"timestamp":" 1548607369139"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" e5ba4de7-8da3-4be4-9eb4-0aaed834d4c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_M-W-N"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607372695","data":{"timestamp":" 1548607372694"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" e5ba4de7-8da3-4be4-9eb4-0aaed834d4c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_W-N-M"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607376206","data":{"timestamp":" 1548607376206"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" e5ba4de7-8da3-4be4-9eb4-0aaed834d4c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_C-G-O"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607379537","data":{"timestamp":" 1548607379537"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" e5ba4de7-8da3-4be4-9eb4-0aaed834d4c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_P-D-R"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607382681","data":{"timestamp":" 1548607382681"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" e5ba4de7-8da3-4be4-9eb4-0aaed834d4c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_R_R-P-B"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607386149","data":{"timestamp":" 1548607386149"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" e5ba4de7-8da3-4be4-9eb4-0aaed834d4c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_S_e-S-n"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607389592","data":{"timestamp":" 1548607389592"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" e5ba4de7-8da3-4be4-9eb4-0aaed834d4c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_T_T-J-F"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607393344","data":{"timestamp":" 1548607393344"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" e5ba4de7-8da3-4be4-9eb4-0aaed834d4c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_U_Y-V-U"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607396522","data":{"timestamp":" 1548607396522"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" e5ba4de7-8da3-4be4-9eb4-0aaed834d4c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_V-U-Y"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607399512","data":{"timestamp":" 1548607399512"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" e5ba4de7-8da3-4be4-9eb4-0aaed834d4c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_W_W-N-M"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607402544","data":{"timestamp":" 1548607402544"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" e5ba4de7-8da3-4be4-9eb4-0aaed834d4c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_Y-V-U"," problemNumber":" 23"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607405781","data":{"timestamp":" 1548607405781"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" e5ba4de7-8da3-4be4-9eb4-0aaed834d4c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Z_M-Z-N"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" M"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607411381","data":{"timestamp":" 1548607411380"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" e5ba4de7-8da3-4be4-9eb4-0aaed834d4c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Z_M-Z-N"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607414735","data":{"timestamp":" 1548607414734"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" e5ba4de7-8da3-4be4-9eb4-0aaed834d4c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_Z_M-Z-N"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607423837","data":{"timestamp":" 1548607423836"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607424733","data":{"timestamp":" 1548607424733"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAPENDA"," userResponse":" NINAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607425385","data":{"timestamp":" 1548607425385"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEZA"," userResponse":" KUCHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607425604","data":{"timestamp":" 1548607425604"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607426302","data":{"timestamp":" 1548607426301"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607426647","data":{"timestamp":" 1548607426646"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607427152","data":{"timestamp":" 1548607427151"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kucheza na rafiki yangu Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMA"," userResponse":" CHUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607430238","data":{"timestamp":" 1548607430237"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na Chuma tunapendana sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607430571","data":{"timestamp":" 1548607430570"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na Chuma tunapendana sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607431202","data":{"timestamp":" 1548607431201"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na Chuma tunapendana sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMA"," userResponse":" CHUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607432407","data":{"timestamp":" 1548607432407"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na Chuma tunapendana sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAPENDANA"," userResponse":" TUNAPENDANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607433194","data":{"timestamp":" 1548607433193"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na Chuma tunapendana sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607436058","data":{"timestamp":" 1548607436057"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukitumwa tunaenda pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUKITUMWA"," userResponse":" TUKITUMWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607437035","data":{"timestamp":" 1548607437034"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukitumwa tunaenda pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAENDA"," userResponse":" TUNAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607437830","data":{"timestamp":" 1548607437829"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukitumwa tunaenda pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607440773","data":{"timestamp":" 1548607440773"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607441223","data":{"timestamp":" 1548607441223"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607442078","data":{"timestamp":" 1548607442078"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILITUMWA"," userResponse":" NILITUMWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607442697","data":{"timestamp":" 1548607442697"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DUKANI"," userResponse":" DUKANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607442863","data":{"timestamp":" 1548607442862"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607443347","data":{"timestamp":" 1548607443347"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYANYA"," userResponse":" NYANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607443741","data":{"timestamp":" 1548607443741"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607445392","data":{"timestamp":" 1548607445392"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKANUNUE"," userResponse":" NIKANUNUE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607446182","data":{"timestamp":" 1548607446181"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMVI"," userResponse":" CHUMVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607446708","data":{"timestamp":" 1548607446707"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607447435","data":{"timestamp":" 1548607447435"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja nilitumwa dukani na nyanya yangu nikanunue chumvi na mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAFUTA"," userResponse":" MAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607450175","data":{"timestamp":" 1548607450174"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilienda na Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIENDA"," userResponse":" NILIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607450429","data":{"timestamp":" 1548607450429"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilienda na Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607450973","data":{"timestamp":" 1548607450972"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilienda na Chuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMA"," userResponse":" CHUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607453876","data":{"timestamp":" 1548607453876"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUKIWA"," userResponse":" TUKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607454821","data":{"timestamp":" 1548607454820"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607455946","data":{"timestamp":" 1548607455945"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIWAONA"," userResponse":" TULIWAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607456554","data":{"timestamp":" 1548607456554"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607457434","data":{"timestamp":" 1548607457433"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENZETU"," userResponse":" WENZETU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607458689","data":{"timestamp":" 1548607458689"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKICHEZA"," userResponse":" WAKICHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607459226","data":{"timestamp":" 1548607459226"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607459407","data":{"timestamp":" 1548607459407"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607459931","data":{"timestamp":" 1548607459930"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukiwa njiani tuliwaona watoto wenzetu wakicheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607462731","data":{"timestamp":" 1548607462731"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607464105","data":{"timestamp":" 1548607464104"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILITAMANI"," userResponse":" NILITAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607464749","data":{"timestamp":" 1548607464748"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607465383","data":{"timestamp":" 1548607465382"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEZA"," userResponse":" KUCHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607465968","data":{"timestamp":" 1548607465967"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607466157","data":{"timestamp":" 1548607466156"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nilitamani sana kucheza mpira huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607469126","data":{"timestamp":" 1548607469126"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpira!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILISEMA"," userResponse":" NILISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607469950","data":{"timestamp":" 1548607469949"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpira!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AH"," userResponse":" AH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607473347","data":{"timestamp":" 1548607473347"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpira!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607476926","data":{"timestamp":" 1548607476924"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMWAMBIA"," userResponse":" NILIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607477471","data":{"timestamp":" 1548607477471"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMA"," userResponse":" CHUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607478726","data":{"timestamp":" 1548607478725"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TWENDE"," userResponse":" TWENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607479492","data":{"timestamp":" 1548607479492"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUWAOMBE"," userResponse":" TUWAOMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607480119","data":{"timestamp":" 1548607480118"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEZA"," userResponse":" KUCHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607480534","data":{"timestamp":" 1548607480533"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAO"," userResponse":" NAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607481488","data":{"timestamp":" 1548607481488"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607483975","data":{"timestamp":" 1548607483974"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607484640","data":{"timestamp":" 1548607484639"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUPENDA"," userResponse":" HUPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607485258","data":{"timestamp":" 1548607485258"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607485481","data":{"timestamp":" 1548607485480"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607486188","data":{"timestamp":" 1548607486187"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi hupenda mpira wa miguu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607489189","data":{"timestamp":" 1548607489189"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chuma alinijibu Twende kwanza dukani halafu turudi kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMA"," userResponse":" CHUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607490225","data":{"timestamp":" 1548607490224"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chuma alinijibu Twende kwanza dukani halafu turudi kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIJIBU"," userResponse":" ALINIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607491347","data":{"timestamp":" 1548607491347"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chuma alinijibu Twende kwanza dukani halafu turudi kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TWENDE"," userResponse":" TWENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607491842","data":{"timestamp":" 1548607491842"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chuma alinijibu Twende kwanza dukani halafu turudi kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607492705","data":{"timestamp":" 1548607492705"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chuma alinijibu Twende kwanza dukani halafu turudi kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DUKANI"," userResponse":" DUKANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607493474","data":{"timestamp":" 1548607493473"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chuma alinijibu Twende kwanza dukani halafu turudi kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALAFU"," userResponse":" HALAFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607493974","data":{"timestamp":" 1548607493973"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chuma alinijibu Twende kwanza dukani halafu turudi kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TURUDI"," userResponse":" TURUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607494608","data":{"timestamp":" 1548607494607"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chuma alinijibu Twende kwanza dukani halafu turudi kucheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEZA"," userResponse":" KUCHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607497778","data":{"timestamp":" 1548607497778"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini nilimwambia Chuma Tucheze kwanza wewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607498648","data":{"timestamp":" 1548607498647"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini nilimwambia Chuma Tucheze kwanza wewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMWAMBIA"," userResponse":" NILIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607499140","data":{"timestamp":" 1548607499140"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini nilimwambia Chuma Tucheze kwanza wewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMA"," userResponse":" CHUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607500270","data":{"timestamp":" 1548607500270"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini nilimwambia Chuma Tucheze kwanza wewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUCHEZE"," userResponse":" TUCHEZE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607500847","data":{"timestamp":" 1548607500846"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini nilimwambia Chuma Tucheze kwanza wewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607501350","data":{"timestamp":" 1548607501350"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini nilimwambia Chuma Tucheze kwanza wewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607504062","data":{"timestamp":" 1548607504060"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukienda nyumbani nyanya hataturuhusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUKIENDA"," userResponse":" TUKIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607504878","data":{"timestamp":" 1548607504878"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukienda nyumbani nyanya hataturuhusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607505613","data":{"timestamp":" 1548607505612"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukienda nyumbani nyanya hataturuhusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYANYA"," userResponse":" NYANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607506937","data":{"timestamp":" 1548607506936"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tukienda nyumbani nyanya hataturuhusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATATURUHUSU"," userResponse":" HATATURUHUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607510723","data":{"timestamp":" 1548607510722"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikubaliwa na wenzetu tukacheza mpira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIKUBALIWA"," userResponse":" TULIKUBALIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607510935","data":{"timestamp":" 1548607510934"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikubaliwa na wenzetu tukacheza mpira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607511797","data":{"timestamp":" 1548607511797"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikubaliwa na wenzetu tukacheza mpira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENZETU"," userResponse":" WENZETU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607513014","data":{"timestamp":" 1548607513014"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikubaliwa na wenzetu tukacheza mpira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUKACHEZA"," userResponse":" TUKACHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607513591","data":{"timestamp":" 1548607513590"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikubaliwa na wenzetu tukacheza mpira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607516756","data":{"timestamp":" 1548607516755"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuwa golikipa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIKUWA"," userResponse":" NILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607517778","data":{"timestamp":" 1548607517777"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuwa golikipa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GOLIKIPA"," userResponse":" GOLIKIPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607522168","data":{"timestamp":" 1548607522168"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilijitahidi kudaka mpira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIJITAHIDI"," userResponse":" NILIJITAHIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607522965","data":{"timestamp":" 1548607522965"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilijitahidi kudaka mpira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUDAKA"," userResponse":" KUDAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607523580","data":{"timestamp":" 1548607523580"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilijitahidi kudaka mpira."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607526358","data":{"timestamp":" 1548607526357"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenzangu hawakuweza kufunga goli hata moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENZANGU"," userResponse":" WENZANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607527324","data":{"timestamp":" 1548607527323"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenzangu hawakuweza kufunga goli hata moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWAKUWEZA"," userResponse":" HAWAKUWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607527927","data":{"timestamp":" 1548607527927"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenzangu hawakuweza kufunga goli hata moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFUNGA"," userResponse":" KUFUNGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607528410","data":{"timestamp":" 1548607528409"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenzangu hawakuweza kufunga goli hata moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GOLI"," userResponse":" GOLI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607529124","data":{"timestamp":" 1548607529124"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenzangu hawakuweza kufunga goli hata moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607529597","data":{"timestamp":" 1548607529597"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenzangu hawakuweza kufunga goli hata moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607532662","data":{"timestamp":" 1548607532662"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Uwanja tuliochezea ulikuwa na mchanga mwingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UWANJA"," userResponse":" UWANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607534027","data":{"timestamp":" 1548607534027"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Uwanja tuliochezea ulikuwa na mchanga mwingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIOCHEZEA"," userResponse":" TULIOCHEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607535232","data":{"timestamp":" 1548607535231"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Uwanja tuliochezea ulikuwa na mchanga mwingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIKUWA"," userResponse":" ULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607535461","data":{"timestamp":" 1548607535461"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Uwanja tuliochezea ulikuwa na mchanga mwingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607536299","data":{"timestamp":" 1548607536299"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Uwanja tuliochezea ulikuwa na mchanga mwingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHANGA"," userResponse":" MCHANGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607537453","data":{"timestamp":" 1548607537453"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Uwanja tuliochezea ulikuwa na mchanga mwingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGI"," userResponse":" MWINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607540169","data":{"timestamp":" 1548607540167"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magoli yake yalikuwa mawe makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOLI"," userResponse":" MAGOLI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607540947","data":{"timestamp":" 1548607540946"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magoli yake yalikuwa mawe makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607541562","data":{"timestamp":" 1548607541561"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magoli yake yalikuwa mawe makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALIKUWA"," userResponse":" YALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607542156","data":{"timestamp":" 1548607542155"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magoli yake yalikuwa mawe makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAWE"," userResponse":" MAWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607543024","data":{"timestamp":" 1548607543023"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magoli yake yalikuwa mawe makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKUBWA"," userResponse":" MAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607545875","data":{"timestamp":" 1548607545874"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607546098","data":{"timestamp":" 1548607546098"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607546963","data":{"timestamp":" 1548607546962"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHEZO"," userResponse":" MCHEZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607548015","data":{"timestamp":" 1548607548015"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIENDA"," userResponse":" TULIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607548821","data":{"timestamp":" 1548607548821"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DUKANI"," userResponse":" DUKANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607549620","data":{"timestamp":" 1548607549620"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607550306","data":{"timestamp":" 1548607550305"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATUKUWA"," userResponse":" HATUKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607550512","data":{"timestamp":" 1548607550512"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607551079","data":{"timestamp":" 1548607551078"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PESA"," userResponse":" PESA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607553935","data":{"timestamp":" 1548607553934"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIANZA"," userResponse":" NILIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607554916","data":{"timestamp":" 1548607554915"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" KULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607557792","data":{"timestamp":" 1548607557791"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMA"," userResponse":" CHUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607559093","data":{"timestamp":" 1548607559093"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIKEMEA"," userResponse":" ALINIKEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607560096","data":{"timestamp":" 1548607560096"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ACHA"," userResponse":" ACHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607560584","data":{"timestamp":" 1548607560584"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" KULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607562656","data":{"timestamp":" 1548607562656"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607563120","data":{"timestamp":" 1548607563119"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607563845","data":{"timestamp":" 1548607563844"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULITAKA"," userResponse":" ULITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607564450","data":{"timestamp":" 1548607564450"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUCHEZE"," userResponse":" TUCHEZE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607565003","data":{"timestamp":" 1548607565003"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABLA"," userResponse":" KABLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607565161","data":{"timestamp":" 1548607565161"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607565557","data":{"timestamp":" 1548607565557"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607566225","data":{"timestamp":" 1548607566224"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni wewe ulitaka tucheze kabla ya kwenda dukani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DUKANI"," userResponse":" DUKANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607569069","data":{"timestamp":" 1548607569069"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulirudi nyumbani bila chumvi wala mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIRUDI"," userResponse":" TULIRUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607570057","data":{"timestamp":" 1548607570055"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulirudi nyumbani bila chumvi wala mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607570417","data":{"timestamp":" 1548607570416"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulirudi nyumbani bila chumvi wala mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607571249","data":{"timestamp":" 1548607571249"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulirudi nyumbani bila chumvi wala mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMVI"," userResponse":" CHUMVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607572018","data":{"timestamp":" 1548607572018"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulirudi nyumbani bila chumvi wala mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALA"," userResponse":" WALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607572939","data":{"timestamp":" 1548607572939"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulirudi nyumbani bila chumvi wala mafuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAFUTA"," userResponse":" MAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607575642","data":{"timestamp":" 1548607575642"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuwa tumechafuka kweli kweli."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIKUWA"," userResponse":" TULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607576898","data":{"timestamp":" 1548607576898"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuwa tumechafuka kweli kweli."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMECHAFUKA"," userResponse":" TUMECHAFUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607577570","data":{"timestamp":" 1548607577570"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuwa tumechafuka kweli kweli."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWELI"," userResponse":" KWELI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607578023","data":{"timestamp":" 1548607578022"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulikuwa tumechafuka kweli kweli."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWELI"," userResponse":" KWELI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607581440","data":{"timestamp":" 1548607581440"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulimkuta nyanya amekasirika mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIMKUTA"," userResponse":" TULIMKUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607581901","data":{"timestamp":" 1548607581900"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulimkuta nyanya amekasirika mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYANYA"," userResponse":" NYANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607583528","data":{"timestamp":" 1548607583528"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulimkuta nyanya amekasirika mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEKASIRIKA"," userResponse":" AMEKASIRIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607583980","data":{"timestamp":" 1548607583980"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulimkuta nyanya amekasirika mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" MNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607586370","data":{"timestamp":" 1548607586369"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SWALI"," userResponse":" SWALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607586505","data":{"timestamp":" 1548607586505"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607587008","data":{"timestamp":" 1548607587008"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607588044","data":{"timestamp":" 1548607588043"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITUULIZA"," userResponse":" ALITUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607588740","data":{"timestamp":" 1548607588739"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607590017","data":{"timestamp":" 1548607590016"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMEKUWA"," userResponse":" MMEKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607590481","data":{"timestamp":" 1548607590480"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607590902","data":{"timestamp":" 1548607590901"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607591053","data":{"timestamp":" 1548607591052"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607592201","data":{"timestamp":" 1548607592201"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Swali la kwanza alituuliza lilikuwa Mmekuwa wapi muda huu wote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607595842","data":{"timestamp":" 1548607595841"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipogundua kuwa tulipoteza hela alisema Nawasamehe leo lakini msirudie tena kucheza bila ruhusa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOGUNDUA"," userResponse":" ALIPOGUNDUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607596284","data":{"timestamp":" 1548607596284"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipogundua kuwa tulipoteza hela alisema Nawasamehe leo lakini msirudie tena kucheza bila ruhusa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607597365","data":{"timestamp":" 1548607597365"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipogundua kuwa tulipoteza hela alisema Nawasamehe leo lakini msirudie tena kucheza bila ruhusa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIPOTEZA"," userResponse":" TULIPOTEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607598051","data":{"timestamp":" 1548607598051"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipogundua kuwa tulipoteza hela alisema Nawasamehe leo lakini msirudie tena kucheza bila ruhusa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HELA"," userResponse":" HELA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607599547","data":{"timestamp":" 1548607599546"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipogundua kuwa tulipoteza hela alisema Nawasamehe leo lakini msirudie tena kucheza bila ruhusa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607601374","data":{"timestamp":" 1548607601373"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipogundua kuwa tulipoteza hela alisema Nawasamehe leo lakini msirudie tena kucheza bila ruhusa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAWASAMEHE"," userResponse":" NAWASAMEHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607601649","data":{"timestamp":" 1548607601648"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipogundua kuwa tulipoteza hela alisema Nawasamehe leo lakini msirudie tena kucheza bila ruhusa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607602912","data":{"timestamp":" 1548607602912"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipogundua kuwa tulipoteza hela alisema Nawasamehe leo lakini msirudie tena kucheza bila ruhusa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607603757","data":{"timestamp":" 1548607603756"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipogundua kuwa tulipoteza hela alisema Nawasamehe leo lakini msirudie tena kucheza bila ruhusa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSIRUDIE"," userResponse":" MSIRUDIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607604301","data":{"timestamp":" 1548607604301"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipogundua kuwa tulipoteza hela alisema Nawasamehe leo lakini msirudie tena kucheza bila ruhusa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607605351","data":{"timestamp":" 1548607605350"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipogundua kuwa tulipoteza hela alisema Nawasamehe leo lakini msirudie tena kucheza bila ruhusa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEZA"," userResponse":" KUCHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607605776","data":{"timestamp":" 1548607605775"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipogundua kuwa tulipoteza hela alisema Nawasamehe leo lakini msirudie tena kucheza bila ruhusa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607606349","data":{"timestamp":" 1548607606349"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipogundua kuwa tulipoteza hela alisema Nawasamehe leo lakini msirudie tena kucheza bila ruhusa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RUHUSA"," userResponse":" RUHUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607609517","data":{"timestamp":" 1548607609517"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulienda haraka kuwalisha kuku na bata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIENDA"," userResponse":" TULIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607610269","data":{"timestamp":" 1548607610269"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulienda haraka kuwalisha kuku na bata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607611206","data":{"timestamp":" 1548607611205"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulienda haraka kuwalisha kuku na bata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWALISHA"," userResponse":" KUWALISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607611659","data":{"timestamp":" 1548607611658"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulienda haraka kuwalisha kuku na bata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKU"," userResponse":" KUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607611851","data":{"timestamp":" 1548607611851"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulienda haraka kuwalisha kuku na bata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607612294","data":{"timestamp":" 1548607612294"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulienda haraka kuwalisha kuku na bata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BATA"," userResponse":" BATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607615562","data":{"timestamp":" 1548607615562"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye tulioga na kuwa wasafi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADAYE"," userResponse":" BAADAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607616655","data":{"timestamp":" 1548607616654"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye tulioga na kuwa wasafi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIOGA"," userResponse":" TULIOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607616860","data":{"timestamp":" 1548607616859"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye tulioga na kuwa wasafi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607617262","data":{"timestamp":" 1548607617262"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye tulioga na kuwa wasafi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607618347","data":{"timestamp":" 1548607618346"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye tulioga na kuwa wasafi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WASAFI"," userResponse":" WASAFI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607621027","data":{"timestamp":" 1548607621026"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Baadaye tulioga na kuwa wasafi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607621143","data":{"timestamp":" 1548607621143"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 5fbf7880-65c0-469e-88ab-48fb2761e128"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye tulioga na kuwa wasafi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WASAFI"," userResponse":" WASAFI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607632218","data":{"timestamp":" 1548607632217"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 963e9e7c-0936-4cca-aabb-e9d691d768c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" KALAMU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALAMU"," userResponse":" KALAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607636762","data":{"timestamp":" 1548607636762"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 963e9e7c-0936-4cca-aabb-e9d691d768c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" KALAMU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALAMU"," userResponse":" KALAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607638386","data":{"timestamp":" 1548607638386"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 963e9e7c-0936-4cca-aabb-e9d691d768c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" KIBOKO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBOKO"," userResponse":" KIBOKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607647221","data":{"timestamp":" 1548607647221"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 963e9e7c-0936-4cca-aabb-e9d691d768c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" KIBOKO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBOKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607648876","data":{"timestamp":" 1548607648876"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 963e9e7c-0936-4cca-aabb-e9d691d768c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" KICHWA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KICHWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607651391","data":{"timestamp":" 1548607651390"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 963e9e7c-0936-4cca-aabb-e9d691d768c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" KICHWA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KICHWA"," userResponse":" KICHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607654564","data":{"timestamp":" 1548607654561"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 963e9e7c-0936-4cca-aabb-e9d691d768c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" KIJIKO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIKO"," userResponse":" KIJIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607659082","data":{"timestamp":" 1548607659081"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 963e9e7c-0936-4cca-aabb-e9d691d768c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" KIJIKO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIKO"," userResponse":" KIJIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607660657","data":{"timestamp":" 1548607660656"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 963e9e7c-0936-4cca-aabb-e9d691d768c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" KITENGE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITENGE"," userResponse":" KITENGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607664343","data":{"timestamp":" 1548607664343"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 963e9e7c-0936-4cca-aabb-e9d691d768c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" KITENGE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITENGE"," userResponse":" KITENGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607665906","data":{"timestamp":" 1548607665905"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 963e9e7c-0936-4cca-aabb-e9d691d768c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" KITI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITI"," userResponse":" KITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607671635","data":{"timestamp":" 1548607671634"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 963e9e7c-0936-4cca-aabb-e9d691d768c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" KITI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607673242","data":{"timestamp":" 1548607673241"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 963e9e7c-0936-4cca-aabb-e9d691d768c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" KIPEPEO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPEPEO"," userResponse":" KIPEPEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607680009","data":{"timestamp":" 1548607680009"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 963e9e7c-0936-4cca-aabb-e9d691d768c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" KIPEPEO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPEPEO"," userResponse":" KIPEPEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607681625","data":{"timestamp":" 1548607681625"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 963e9e7c-0936-4cca-aabb-e9d691d768c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" KIKOMBE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKOMBE"," userResponse":" KIKOMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607684299","data":{"timestamp":" 1548607684299"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 963e9e7c-0936-4cca-aabb-e9d691d768c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" KIKOMBE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKOMBE"," userResponse":" KIKOMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607685909","data":{"timestamp":" 1548607685908"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 963e9e7c-0936-4cca-aabb-e9d691d768c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" KOFIA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOFIA"," userResponse":" KOFIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607690702","data":{"timestamp":" 1548607690701"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 963e9e7c-0936-4cca-aabb-e9d691d768c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" KOFIA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOFIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607692286","data":{"timestamp":" 1548607692285"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 963e9e7c-0936-4cca-aabb-e9d691d768c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" KUCHAKURO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHAKURO"," userResponse":" KUCHAKURO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607693993","data":{"timestamp":" 1548607693992"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 963e9e7c-0936-4cca-aabb-e9d691d768c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" KUCHAKURO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHAKURO"," userResponse":" KUCHAKURO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607695633","data":{"timestamp":" 1548607695632"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 963e9e7c-0936-4cca-aabb-e9d691d768c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" KUNDI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNDI"," userResponse":" KUNDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607698373","data":{"timestamp":" 1548607698373"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 963e9e7c-0936-4cca-aabb-e9d691d768c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" KUNDI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNDI"," userResponse":" KUNDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607699980","data":{"timestamp":" 1548607699979"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 963e9e7c-0936-4cca-aabb-e9d691d768c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" KOMBE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOMBE"," userResponse":" KOMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607702310","data":{"timestamp":" 1548607702310"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 963e9e7c-0936-4cca-aabb-e9d691d768c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" KOMBE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOMBE"," userResponse":" KOMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607703913","data":{"timestamp":" 1548607703912"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 963e9e7c-0936-4cca-aabb-e9d691d768c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" KINYOZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINYOZI"," userResponse":" KINYOZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607708890","data":{"timestamp":" 1548607708889"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 963e9e7c-0936-4cca-aabb-e9d691d768c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" KINYOZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINYOZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607709862","data":{"timestamp":" 1548607709862"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 963e9e7c-0936-4cca-aabb-e9d691d768c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" KAROTI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KAROTI"," userResponse":" START_KINYOZI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607710496","data":{"timestamp":" 1548607710495"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 963e9e7c-0936-4cca-aabb-e9d691d768c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" KAROTI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAROTI"," userResponse":" KAROTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607721733","data":{"timestamp":" 1548607721733"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 963e9e7c-0936-4cca-aabb-e9d691d768c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" KAROTI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607721833","data":{"timestamp":" 1548607721833"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 963e9e7c-0936-4cca-aabb-e9d691d768c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" KAROTI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAROTI"," userResponse":" KAROTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:5..15.off1.3__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607728219","data":{"timestamp":" 1548607728218"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 963e9e7c-0936-4cca-aabb-e9d691d768c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" KAROTI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607736984","data":{"timestamp":" 1548607736983"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607737366","data":{"timestamp":" 1548607737365"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607737858","data":{"timestamp":" 1548607737857"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607738206","data":{"timestamp":" 1548607738205"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607738616","data":{"timestamp":" 1548607738615"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607739097","data":{"timestamp":" 1548607739097"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607739330","data":{"timestamp":" 1548607739329"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607742591","data":{"timestamp":" 1548607742591"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607742635","data":{"timestamp":" 1548607742634"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607743360","data":{"timestamp":" 1548607743360"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607743768","data":{"timestamp":" 1548607743767"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607744073","data":{"timestamp":" 1548607744073"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607744287","data":{"timestamp":" 1548607744286"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607744488","data":{"timestamp":" 1548607744487"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607744813","data":{"timestamp":" 1548607744812"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607745049","data":{"timestamp":" 1548607745048"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607748253","data":{"timestamp":" 1548607748252"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" R S"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607748662","data":{"timestamp":" 1548607748661"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" R S"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607751225","data":{"timestamp":" 1548607751224"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T U V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607751441","data":{"timestamp":" 1548607751440"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T U V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607751651","data":{"timestamp":" 1548607751651"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T U V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607755165","data":{"timestamp":" 1548607755164"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" W"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607758969","data":{"timestamp":" 1548607758969"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Y Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607760003","data":{"timestamp":" 1548607760002"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Y Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607762713","data":{"timestamp":" 1548607762713"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607763095","data":{"timestamp":" 1548607763095"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607763590","data":{"timestamp":" 1548607763589"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607763938","data":{"timestamp":" 1548607763938"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607764349","data":{"timestamp":" 1548607764349"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607764832","data":{"timestamp":" 1548607764832"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607765067","data":{"timestamp":" 1548607765066"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607768266","data":{"timestamp":" 1548607768266"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607768311","data":{"timestamp":" 1548607768311"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607769037","data":{"timestamp":" 1548607769037"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607769437","data":{"timestamp":" 1548607769437"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607769736","data":{"timestamp":" 1548607769736"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607769951","data":{"timestamp":" 1548607769951"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607770154","data":{"timestamp":" 1548607770153"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607770477","data":{"timestamp":" 1548607770477"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607770708","data":{"timestamp":" 1548607770708"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607773357","data":{"timestamp":" 1548607773356"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607773434","data":{"timestamp":" 1548607773434"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607782101","data":{"timestamp":" 1548607782101"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:K..K.all.10.rand.say.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607787736","data":{"timestamp":" 1548607787735"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607794211","data":{"timestamp":" 1548607794211"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548607800782","data":{"timestamp":" 1548607800782"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608120114","data":{"timestamp":" 1548608120113"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b3743567-72e3-486b-ae92-1e77abcd2b98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608120230","data":{"timestamp":" 1548608120230"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" f927746b-2fc3-4688-a6d9-1c2b8071d37a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Naye Akai aliukalia mkeka wake maalumu huku akifurahi kula kipande kikubwa cha nyama iliyochomwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOCHOMWA"," userResponse":" ILIYOCHOMWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608126451","data":{"timestamp":" 1548608126451"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" f927746b-2fc3-4688-a6d9-1c2b8071d37a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Naye Akai aliukalia mkeka wake maalumu huku akifurahi kula kipande kikubwa cha nyama iliyochomwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL2.incr.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608132152","data":{"timestamp":" 1548608132152"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" f927746b-2fc3-4688-a6d9-1c2b8071d37a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Naye Akai aliukalia mkeka wake maalumu huku akifurahi kula kipande kikubwa cha nyama iliyochomwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608138041","data":{"timestamp":" 1548608138041"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" f927746b-2fc3-4688-a6d9-1c2b8071d37a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Naye Akai aliukalia mkeka wake maalumu huku akifurahi kula kipande kikubwa cha nyama iliyochomwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608513588","data":{"timestamp":" 1548608513586"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" f927746b-2fc3-4688-a6d9-1c2b8071d37a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Naye Akai aliukalia mkeka wake maalumu huku akifurahi kula kipande kikubwa cha nyama iliyochomwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608513687","data":{"timestamp":" 1548608513687"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" df30c0d2-693d-4bac-bfe0-a8414ff89613"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Aliwapeleka mwanawe na Sakima hospitali ili Sakima aweze kusaidiwa kuona tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608528027","data":{"timestamp":" 1548608528026"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 8d1cfc5b-3a7d-4eca-b18f-e9672293e2b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_CH-N-A"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608531610","data":{"timestamp":" 1548608531610"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 8d1cfc5b-3a7d-4eca-b18f-e9672293e2b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_B_B-P-Z"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608535294","data":{"timestamp":" 1548608535294"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 8d1cfc5b-3a7d-4eca-b18f-e9672293e2b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_CH_V-CH-S"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608539090","data":{"timestamp":" 1548608539090"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 8d1cfc5b-3a7d-4eca-b18f-e9672293e2b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_D_T-Y-D"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608542818","data":{"timestamp":" 1548608542818"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 8d1cfc5b-3a7d-4eca-b18f-e9672293e2b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_E_M-K-E"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608546658","data":{"timestamp":" 1548608546658"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 8d1cfc5b-3a7d-4eca-b18f-e9672293e2b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_F_Z-F-H"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608550206","data":{"timestamp":" 1548608550206"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 8d1cfc5b-3a7d-4eca-b18f-e9672293e2b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_G_G-H-A"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608554097","data":{"timestamp":" 1548608554097"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 8d1cfc5b-3a7d-4eca-b18f-e9672293e2b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_H_T-H-G"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608557954","data":{"timestamp":" 1548608557954"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 8d1cfc5b-3a7d-4eca-b18f-e9672293e2b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_I_N-I-K"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608561478","data":{"timestamp":" 1548608561478"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 8d1cfc5b-3a7d-4eca-b18f-e9672293e2b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_J_B-J-N"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608565342","data":{"timestamp":" 1548608565342"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 8d1cfc5b-3a7d-4eca-b18f-e9672293e2b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_K_CH-K-D"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608569010","data":{"timestamp":" 1548608569010"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 8d1cfc5b-3a7d-4eca-b18f-e9672293e2b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_H-G-L"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608572396","data":{"timestamp":" 1548608572396"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 8d1cfc5b-3a7d-4eca-b18f-e9672293e2b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_M-Y-L"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608575809","data":{"timestamp":" 1548608575808"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 8d1cfc5b-3a7d-4eca-b18f-e9672293e2b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_N-S-I"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608579356","data":{"timestamp":" 1548608579356"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 8d1cfc5b-3a7d-4eca-b18f-e9672293e2b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_R-O-E"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608583367","data":{"timestamp":" 1548608583367"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 8d1cfc5b-3a7d-4eca-b18f-e9672293e2b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_V-P-W"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608586846","data":{"timestamp":" 1548608586846"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 8d1cfc5b-3a7d-4eca-b18f-e9672293e2b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_R_R-E-S"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608590601","data":{"timestamp":" 1548608590601"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 8d1cfc5b-3a7d-4eca-b18f-e9672293e2b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_S_A-L-S"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608594296","data":{"timestamp":" 1548608594295"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 8d1cfc5b-3a7d-4eca-b18f-e9672293e2b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_T_Y-Z-T"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608598006","data":{"timestamp":" 1548608598006"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 8d1cfc5b-3a7d-4eca-b18f-e9672293e2b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_U_U-CH-N"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608601590","data":{"timestamp":" 1548608601589"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 8d1cfc5b-3a7d-4eca-b18f-e9672293e2b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_V-A-Y"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608605421","data":{"timestamp":" 1548608605421"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 8d1cfc5b-3a7d-4eca-b18f-e9672293e2b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_W_F-W-U"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608609302","data":{"timestamp":" 1548608609302"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 8d1cfc5b-3a7d-4eca-b18f-e9672293e2b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_F-Z-Y"," problemNumber":" 23"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608613014","data":{"timestamp":" 1548608613014"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 8d1cfc5b-3a7d-4eca-b18f-e9672293e2b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Z_R-P-Z"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608618767","data":{"timestamp":" 1548608618766"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 8d1cfc5b-3a7d-4eca-b18f-e9672293e2b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_Z_R-P-Z"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608629681","data":{"timestamp":" 1548608629681"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 9d923e29-b253-4779-b52f-98f5729d50fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_8_8-9-11"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608634534","data":{"timestamp":" 1548608634534"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 9d923e29-b253-4779-b52f-98f5729d50fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_0-10-7"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608639431","data":{"timestamp":" 1548608639431"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 9d923e29-b253-4779-b52f-98f5729d50fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_3-5-7"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608644207","data":{"timestamp":" 1548608644207"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 9d923e29-b253-4779-b52f-98f5729d50fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_0_0-12-6"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608649824","data":{"timestamp":" 1548608649824"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 9d923e29-b253-4779-b52f-98f5729d50fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_1_8-1-10"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608655281","data":{"timestamp":" 1548608655281"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 9d923e29-b253-4779-b52f-98f5729d50fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_1_1-10-6"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608660681","data":{"timestamp":" 1548608660681"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 9d923e29-b253-4779-b52f-98f5729d50fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_9_0-9-13"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608666984","data":{"timestamp":" 1548608666984"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 9d923e29-b253-4779-b52f-98f5729d50fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_8-3-4"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608673434","data":{"timestamp":" 1548608673433"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 9d923e29-b253-4779-b52f-98f5729d50fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_4_1-2-4"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608678468","data":{"timestamp":" 1548608678468"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 9d923e29-b253-4779-b52f-98f5729d50fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_0_0-1-5"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608685201","data":{"timestamp":" 1548608685199"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 9d923e29-b253-4779-b52f-98f5729d50fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_0_0-1-5"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608694573","data":{"timestamp":" 1548608694573"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 9d923e29-b253-4779-b52f-98f5729d50fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_0_0-1-5"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608890074","data":{"timestamp":" 1548608890071"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 9d923e29-b253-4779-b52f-98f5729d50fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_0_0-1-5"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608890166","data":{"timestamp":" 1548608890166"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" b8f857bd-4ebb-4387-ba3b-b8828d1cdb98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Nilifikiria juu ya rangi ya machungwa siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NZIMA"," userResponse":" NZIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608899377","data":{"timestamp":" 1548608899376"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608901559","data":{"timestamp":" 1548608901558"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608903751","data":{"timestamp":" 1548608903750"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angani"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGANI"," userResponse":" ANGANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608907054","data":{"timestamp":" 1548608907054"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" B"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608909308","data":{"timestamp":" 1548608909308"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" b"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608911569","data":{"timestamp":" 1548608911569"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608914477","data":{"timestamp":" 1548608914477"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ch"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608916674","data":{"timestamp":" 1548608916674"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ch"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608918910","data":{"timestamp":" 1548608918909"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chakula"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608922149","data":{"timestamp":" 1548608922148"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" D"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608924259","data":{"timestamp":" 1548608924259"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" d"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608926376","data":{"timestamp":" 1548608926376"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dada"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DADA"," userResponse":" DADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608929386","data":{"timestamp":" 1548608929385"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" E"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608931676","data":{"timestamp":" 1548608931675"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" e"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608933915","data":{"timestamp":" 1548608933913"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Embe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EMBE"," userResponse":" EMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608937004","data":{"timestamp":" 1548608937003"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" F"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608939404","data":{"timestamp":" 1548608939403"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" f"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608941796","data":{"timestamp":" 1548608941796"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fagio"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAGIO"," userResponse":" FAGIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608944786","data":{"timestamp":" 1548608944785"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608946928","data":{"timestamp":" 1548608946927"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608949081","data":{"timestamp":" 1548608949081"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Gari"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GARI"," userResponse":" GARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608952248","data":{"timestamp":" 1548608952247"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608954464","data":{"timestamp":" 1548608954464"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608956654","data":{"timestamp":" 1548608956654"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hunywa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUNYWA"," userResponse":" HUNYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608959836","data":{"timestamp":" 1548608959835"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" I"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608962272","data":{"timestamp":" 1548608962271"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" i"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608964711","data":{"timestamp":" 1548608964711"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Imara"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMARA"," userResponse":" IMARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608967966","data":{"timestamp":" 1548608967964"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" J"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608970250","data":{"timestamp":" 1548608970250"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" j"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608972561","data":{"timestamp":" 1548608972561"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUA"," userResponse":" JUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608975588","data":{"timestamp":" 1548608975587"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" K"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608977832","data":{"timestamp":" 1548608977831"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" k"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608980052","data":{"timestamp":" 1548608980051"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuku"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKU"," userResponse":" KUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608983083","data":{"timestamp":" 1548608983083"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" L"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608985449","data":{"timestamp":" 1548608985448"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" l"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608987807","data":{"timestamp":" 1548608987807"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lori"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LORI"," userResponse":" LORI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608990961","data":{"timestamp":" 1548608990959"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" M"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608993332","data":{"timestamp":" 1548608993331"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" m"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608995710","data":{"timestamp":" 1548608995710"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548608998746","data":{"timestamp":" 1548608998746"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" N"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609001029","data":{"timestamp":" 1548609001028"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" n"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609003302","data":{"timestamp":" 1548609003301"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndizi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIZI"," userResponse":" NDIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609006561","data":{"timestamp":" 1548609006560"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609008825","data":{"timestamp":" 1548609008825"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" o"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609011127","data":{"timestamp":" 1548609011127"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ogelea"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OGELEA"," userResponse":" OGELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609014519","data":{"timestamp":" 1548609014518"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609016967","data":{"timestamp":" 1548609016967"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609019410","data":{"timestamp":" 1548609019410"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609022314","data":{"timestamp":" 1548609022314"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" R"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609024500","data":{"timestamp":" 1548609024499"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" r"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609026714","data":{"timestamp":" 1548609026713"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609030085","data":{"timestamp":" 1548609030085"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" S"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609032422","data":{"timestamp":" 1548609032422"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" s"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609034760","data":{"timestamp":" 1548609034760"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sikio"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKIO"," userResponse":" SIKIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609037929","data":{"timestamp":" 1548609037928"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609040184","data":{"timestamp":" 1548609040183"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" t"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609042472","data":{"timestamp":" 1548609042471"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Taa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAA"," userResponse":" TAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609045515","data":{"timestamp":" 1548609045513"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" U"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609047673","data":{"timestamp":" 1548609047673"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609049786","data":{"timestamp":" 1548609049786"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ugali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UGALI"," userResponse":" UGALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609052836","data":{"timestamp":" 1548609052836"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609055036","data":{"timestamp":" 1548609055036"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" v"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609057255","data":{"timestamp":" 1548609057254"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Viatu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIATU"," userResponse":" VIATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609060434","data":{"timestamp":" 1548609060434"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" W"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609062626","data":{"timestamp":" 1548609062625"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" w"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609064813","data":{"timestamp":" 1548609064813"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609068091","data":{"timestamp":" 1548609068090"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Y"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609070423","data":{"timestamp":" 1548609070422"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" y"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609072734","data":{"timestamp":" 1548609072734"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yai"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAI"," userResponse":" YAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609075856","data":{"timestamp":" 1548609075855"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609078194","data":{"timestamp":" 1548609078194"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609080570","data":{"timestamp":" 1548609080570"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" zipu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIPU"," userResponse":" ZIPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609083978","data":{"timestamp":" 1548609083977"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" zipu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609084072","data":{"timestamp":" 1548609084072"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" zipu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIPU"," userResponse":" ZIPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL4.decr.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609091493","data":{"timestamp":" 1548609091493"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 436a1ee2-3ba7-4638-8da8-3dd221c95f2d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" zipu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609102400","data":{"timestamp":" 1548609102399"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 58f0e60b-5b0f-4d83-9882-d5e252b1cade"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" LAMBA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAMBA"," userResponse":" LAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609108022","data":{"timestamp":" 1548609108022"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 58f0e60b-5b0f-4d83-9882-d5e252b1cade"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" LAMBA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609109632","data":{"timestamp":" 1548609109631"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 58f0e60b-5b0f-4d83-9882-d5e252b1cade"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" LAINI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAINI"," userResponse":" LAINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609113833","data":{"timestamp":" 1548609113833"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 58f0e60b-5b0f-4d83-9882-d5e252b1cade"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" LAINI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609115413","data":{"timestamp":" 1548609115412"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 58f0e60b-5b0f-4d83-9882-d5e252b1cade"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" LALA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LALA"," userResponse":" LALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609120329","data":{"timestamp":" 1548609120329"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 58f0e60b-5b0f-4d83-9882-d5e252b1cade"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" LALA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LALA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609121892","data":{"timestamp":" 1548609121892"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 58f0e60b-5b0f-4d83-9882-d5e252b1cade"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" LIMA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIMA"," userResponse":" LIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609124312","data":{"timestamp":" 1548609124311"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 58f0e60b-5b0f-4d83-9882-d5e252b1cade"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" LIMA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIMA"," userResponse":" LIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609125916","data":{"timestamp":" 1548609125915"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 58f0e60b-5b0f-4d83-9882-d5e252b1cade"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" LIMAU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIMAU"," userResponse":" LIMAU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609129502","data":{"timestamp":" 1548609129502"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 58f0e60b-5b0f-4d83-9882-d5e252b1cade"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" LIMAU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIMAU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609131086","data":{"timestamp":" 1548609131086"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 58f0e60b-5b0f-4d83-9882-d5e252b1cade"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" LORI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LORI"," userResponse":" LORI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609135556","data":{"timestamp":" 1548609135555"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 58f0e60b-5b0f-4d83-9882-d5e252b1cade"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" LORI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LORI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609137581","data":{"timestamp":" 1548609137580"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 58f0e60b-5b0f-4d83-9882-d5e252b1cade"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" LORI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609137825","data":{"timestamp":" 1548609137825"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 58f0e60b-5b0f-4d83-9882-d5e252b1cade"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" LORI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LORI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609397586","data":{"timestamp":" 1548609397585"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 58f0e60b-5b0f-4d83-9882-d5e252b1cade"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" LORI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609397687","data":{"timestamp":" 1548609397687"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 377ed019-846b-4f56-a221-edb75d86a959"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Alimbeba mwanawe kifuani na kwenda mtini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTINI"," userResponse":" MTINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:L..L.all.rand.all.stat.show.49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609407313","data":{"timestamp":" 1548609407313"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 377ed019-846b-4f56-a221-edb75d86a959"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alimbeba mwanawe kifuani na kwenda mtini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.decr.18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609413016","data":{"timestamp":" 1548609413016"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 377ed019-846b-4f56-a221-edb75d86a959"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alimbeba mwanawe kifuani na kwenda mtini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609419566","data":{"timestamp":" 1548609419566"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 377ed019-846b-4f56-a221-edb75d86a959"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alimbeba mwanawe kifuani na kwenda mtini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609425723","data":{"timestamp":" 1548609425723"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 377ed019-846b-4f56-a221-edb75d86a959"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alimbeba mwanawe kifuani na kwenda mtini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:L..L.all.rand.all.stat.noShow.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609435561","data":{"timestamp":" 1548609435561"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 377ed019-846b-4f56-a221-edb75d86a959"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alimbeba mwanawe kifuani na kwenda mtini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL4.decr.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609443036","data":{"timestamp":" 1548609443036"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 377ed019-846b-4f56-a221-edb75d86a959"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alimbeba mwanawe kifuani na kwenda mtini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:L..L.all.10.rand.say.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609448725","data":{"timestamp":" 1548609448724"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 377ed019-846b-4f56-a221-edb75d86a959"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alimbeba mwanawe kifuani na kwenda mtini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609467251","data":{"timestamp":" 1548609467251"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 377ed019-846b-4f56-a221-edb75d86a959"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alimbeba mwanawe kifuani na kwenda mtini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609467323","data":{"timestamp":" 1548609467323"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" f5e05f2f-01b6-470a-ad24-d41b3d5cead6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Waliishi katika shamba la mtu tajiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:L..L.all.rand.all.stat.noShow.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609473485","data":{"timestamp":" 1548609473484"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" f5e05f2f-01b6-470a-ad24-d41b3d5cead6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Waliishi katika shamba la mtu tajiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:5..15.off1.3__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609479352","data":{"timestamp":" 1548609479351"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" f5e05f2f-01b6-470a-ad24-d41b3d5cead6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Waliishi katika shamba la mtu tajiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609484925","data":{"timestamp":" 1548609484925"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" f5e05f2f-01b6-470a-ad24-d41b3d5cead6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Waliishi katika shamba la mtu tajiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609491851","data":{"timestamp":" 1548609491851"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" f5e05f2f-01b6-470a-ad24-d41b3d5cead6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Waliishi katika shamba la mtu tajiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609497126","data":{"timestamp":" 1548609497125"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" f5e05f2f-01b6-470a-ad24-d41b3d5cead6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Waliishi katika shamba la mtu tajiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:5..15.off1.3__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609501548","data":{"timestamp":" 1548609501547"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" f5e05f2f-01b6-470a-ad24-d41b3d5cead6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Waliishi katika shamba la mtu tajiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609509241","data":{"timestamp":" 1548609509241"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" f5e05f2f-01b6-470a-ad24-d41b3d5cead6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Waliishi katika shamba la mtu tajiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609584794","data":{"timestamp":" 1548609584794"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" f05b4ca2-0ded-4d08-908b-41beaba516ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" muhimu_dirisha-vigumu-vyakula-muhimu"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" muhimu"," userResponse":" muhimu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609618989","data":{"timestamp":" 1548609618989"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" f05b4ca2-0ded-4d08-908b-41beaba516ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" mdogo_kuna-mdogo-msitu-kima"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" mdogo"," userResponse":" mdogo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609702038","data":{"timestamp":" 1548609702037"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" f05b4ca2-0ded-4d08-908b-41beaba516ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" nyingine_furaha-kubwa-nyingine-mwalimu"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" nyingine"," userResponse":" nyingine"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609728971","data":{"timestamp":" 1548609728971"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" f05b4ca2-0ded-4d08-908b-41beaba516ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" mbaya_tule-mbaya-mfuko-mpira"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" mbaya"," userResponse":" mbaya"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609766349","data":{"timestamp":" 1548609766349"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" f05b4ca2-0ded-4d08-908b-41beaba516ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Labda atafurahi tena Sakima aliwaambia wazazi wake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609805850","data":{"timestamp":" 1548609805850"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" f05b4ca2-0ded-4d08-908b-41beaba516ee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_47"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Labda atafurahi tena Sakima aliwaambia wazazi wake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609806029","data":{"timestamp":" 1548609806029"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 26a0d921-d0a2-412b-98bd-347b2add24d8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kwenye msitu wa Miwa paliishi tumbili aliyekuwa na huzuni sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609813150","data":{"timestamp":" 1548609813150"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 26a0d921-d0a2-412b-98bd-347b2add24d8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_50"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kwenye msitu wa Miwa paliishi tumbili aliyekuwa na huzuni sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609823075","data":{"timestamp":" 1548609823074"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 6c4be9bd-5f84-4def-ab90-f715d3b8adae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_0_0-12-6"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 12"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609830613","data":{"timestamp":" 1548609830612"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 6c4be9bd-5f84-4def-ab90-f715d3b8adae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_0_0-12-6"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609840805","data":{"timestamp":" 1548609840804"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 6c4be9bd-5f84-4def-ab90-f715d3b8adae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_0_0-12-6"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609848722","data":{"timestamp":" 1548609848722"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 6c4be9bd-5f84-4def-ab90-f715d3b8adae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_0_0-12-6"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.show.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609859009","data":{"timestamp":" 1548609859009"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 9cfc16e2-6dd1-4b56-b85b-5b3d034e9fc4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.show.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_K-CH-M"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" K"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.show.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609865814","data":{"timestamp":" 1548609865814"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 9cfc16e2-6dd1-4b56-b85b-5b3d034e9fc4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.show.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_K-CH-M"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.show.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609871421","data":{"timestamp":" 1548609871420"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 9cfc16e2-6dd1-4b56-b85b-5b3d034e9fc4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.show.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_H-M-O"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.show.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609877018","data":{"timestamp":" 1548609877017"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 9cfc16e2-6dd1-4b56-b85b-5b3d034e9fc4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.show.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_M_H-M-O"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609881730","data":{"timestamp":" 1548609881730"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 9cfc16e2-6dd1-4b56-b85b-5b3d034e9fc4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.show.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_M_H-M-O"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.show.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609889007","data":{"timestamp":" 1548609889007"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 9cfc16e2-6dd1-4b56-b85b-5b3d034e9fc4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.show.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_M_H-M-O"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:5..15.off1.3__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609896378","data":{"timestamp":" 1548609896378"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 9cfc16e2-6dd1-4b56-b85b-5b3d034e9fc4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.show.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_M_H-M-O"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609907738","data":{"timestamp":" 1548609907738"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d2c09e2a-93bc-4450-a693-0a88aae67668"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" MAJI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609908989","data":{"timestamp":" 1548609908989"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d2c09e2a-93bc-4450-a693-0a88aae67668"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" MAJI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609909115","data":{"timestamp":" 1548609909115"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d2c09e2a-93bc-4450-a693-0a88aae67668"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" MAJI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609917011","data":{"timestamp":" 1548609917010"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d2c09e2a-93bc-4450-a693-0a88aae67668"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" MAJI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609929577","data":{"timestamp":" 1548609929576"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609930286","data":{"timestamp":" 1548609930286"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609930794","data":{"timestamp":" 1548609930794"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609931631","data":{"timestamp":" 1548609931630"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIJINI"," userResponse":" JIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609932526","data":{"timestamp":" 1548609932525"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" KULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609932729","data":{"timestamp":" 1548609932729"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609933104","data":{"timestamp":" 1548609933104"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609933898","data":{"timestamp":" 1548609933898"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609936357","data":{"timestamp":" 1548609936357"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609937091","data":{"timestamp":" 1548609937091"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGI"," userResponse":" WENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609937885","data":{"timestamp":" 1548609937885"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIISHI"," userResponse":" WALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609938590","data":{"timestamp":" 1548609938590"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609939076","data":{"timestamp":" 1548609939076"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609939290","data":{"timestamp":" 1548609939290"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609939746","data":{"timestamp":" 1548609939745"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609940111","data":{"timestamp":" 1548609940110"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609942747","data":{"timestamp":" 1548609942746"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIISHI"," userResponse":" PALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609943150","data":{"timestamp":" 1548609943150"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609943875","data":{"timestamp":" 1548609943874"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMII"," userResponse":" JAMII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609943979","data":{"timestamp":" 1548609943979"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609944583","data":{"timestamp":" 1548609944583"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINDI"," userResponse":" KINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609946944","data":{"timestamp":" 1548609946944"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIKKI"," userResponse":" VIKKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609947794","data":{"timestamp":" 1548609947793"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609948409","data":{"timestamp":" 1548609948409"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609948595","data":{"timestamp":" 1548609948594"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609949268","data":{"timestamp":" 1548609949268"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINDI"," userResponse":" KINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609950238","data":{"timestamp":" 1548609950238"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEPENDA"," userResponse":" ALIYEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609950978","data":{"timestamp":" 1548609950977"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONGEA"," userResponse":" KUONGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609951475","data":{"timestamp":" 1548609951475"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBO"," userResponse":" MAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609952477","data":{"timestamp":" 1548609952476"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKUBWA"," userResponse":" MAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609954769","data":{"timestamp":" 1548609954769"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BINAMUYE"," userResponse":" BINAMUYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609955181","data":{"timestamp":" 1548609955180"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATO"," userResponse":" KATO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609956512","data":{"timestamp":" 1548609956510"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609957408","data":{"timestamp":" 1548609957407"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSITU"," userResponse":" MSITU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609957653","data":{"timestamp":" 1548609957652"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609958312","data":{"timestamp":" 1548609958310"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" MBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609959423","data":{"timestamp":" 1548609959420"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609960178","data":{"timestamp":" 1548609960178"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEKUJA"," userResponse":" AMEKUJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609961363","data":{"timestamp":" 1548609961363"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMTEMBELEA"," userResponse":" KUMTEMBELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609964248","data":{"timestamp":" 1548609964248"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIONI"," userResponse":" JIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609964794","data":{"timestamp":" 1548609964794"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609965752","data":{"timestamp":" 1548609965752"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609966987","data":{"timestamp":" 1548609966987"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609968003","data":{"timestamp":" 1548609968003"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOISHI"," userResponse":" WALIOISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609968604","data":{"timestamp":" 1548609968604"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609969008","data":{"timestamp":" 1548609969008"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609969707","data":{"timestamp":" 1548609969707"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609970184","data":{"timestamp":" 1548609970184"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609971360","data":{"timestamp":" 1548609971360"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIENDA"," userResponse":" WALIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609972177","data":{"timestamp":" 1548609972176"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" KULALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609992853","data":{"timestamp":" 1548609992853"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609993647","data":{"timestamp":" 1548609993647"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALISIKIA"," userResponse":" WALISIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609994294","data":{"timestamp":" 1548609994294"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609995107","data":{"timestamp":" 1548609995107"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609996327","data":{"timestamp":" 1548609996326"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKITOKA"," userResponse":" IKITOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609996946","data":{"timestamp":" 1548609996946"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UWANJA"," userResponse":" UWANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609997770","data":{"timestamp":" 1548609997770"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" ULIOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548609998434","data":{"timestamp":" 1548609998433"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610001390","data":{"timestamp":" 1548610001388"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATO"," userResponse":" KATO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610001581","data":{"timestamp":" 1548610001581"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610002336","data":{"timestamp":" 1548610002336"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINDI"," userResponse":" KINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610003291","data":{"timestamp":" 1548610003291"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610004308","data":{"timestamp":" 1548610004308"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIONA"," userResponse":" WALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610005049","data":{"timestamp":" 1548610005048"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHINE"," userResponse":" MASHINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610005648","data":{"timestamp":" 1548610005648"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610005834","data":{"timestamp":" 1548610005833"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610006716","data":{"timestamp":" 1548610006715"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANJANO"," userResponse":" MANJANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610009295","data":{"timestamp":" 1548610009295"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIONA"," userResponse":" WALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610009887","data":{"timestamp":" 1548610009887"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610010856","data":{"timestamp":" 1548610010856"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAUME"," userResponse":" WANAUME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610012012","data":{"timestamp":" 1548610012011"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOVALIA"," userResponse":" WALIOVALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610012737","data":{"timestamp":" 1548610012736"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOFIA"," userResponse":" KOFIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610013351","data":{"timestamp":" 1548610013351"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUMU"," userResponse":" NGUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610014008","data":{"timestamp":" 1548610014008"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610014857","data":{"timestamp":" 1548610014856"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANJANO"," userResponse":" MANJANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610016366","data":{"timestamp":" 1548610016366"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIONYESHA"," userResponse":" WAKIONYESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610016637","data":{"timestamp":" 1548610016637"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610017370","data":{"timestamp":" 1548610017370"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIDOLE"," userResponse":" VIDOLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610018494","data":{"timestamp":" 1548610018493"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610019257","data":{"timestamp":" 1548610019257"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610019875","data":{"timestamp":" 1548610019875"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610020324","data":{"timestamp":" 1548610020324"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610020927","data":{"timestamp":" 1548610020926"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610021827","data":{"timestamp":" 1548610021826"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZINGINE"," userResponse":" ZINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610023415","data":{"timestamp":" 1548610023415"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIZOKUWA"," userResponse":" ZILIZOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610024525","data":{"timestamp":" 1548610024525"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610025300","data":{"timestamp":" 1548610025300"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610025532","data":{"timestamp":" 1548610025532"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610026508","data":{"timestamp":" 1548610026508"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARABARA"," userResponse":" BARABARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610029346","data":{"timestamp":" 1548610029345"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALINUIA"," userResponse":" WALINUIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610030310","data":{"timestamp":" 1548610030309"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUZIVUNJA"," userResponse":" KUZIVUNJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610031090","data":{"timestamp":" 1548610031090"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUNJA"," userResponse":" VUNJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610031823","data":{"timestamp":" 1548610031823"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610032721","data":{"timestamp":" 1548610032721"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610033487","data":{"timestamp":" 1548610033486"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAJENGE"," userResponse":" WAJENGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610034320","data":{"timestamp":" 1548610034320"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UWANJA"," userResponse":" UWANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610034546","data":{"timestamp":" 1548610034546"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610035492","data":{"timestamp":" 1548610035492"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUEGESHA"," userResponse":" KUEGESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610036103","data":{"timestamp":" 1548610036103"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGARI"," userResponse":" MAGARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610039044","data":{"timestamp":" 1548610039044"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu walioishi pale wangehamia nyumba zingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610039985","data":{"timestamp":" 1548610039984"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu walioishi pale wangehamia nyumba zingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOISHI"," userResponse":" WALIOISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610040603","data":{"timestamp":" 1548610040603"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu walioishi pale wangehamia nyumba zingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610042217","data":{"timestamp":" 1548610042216"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu walioishi pale wangehamia nyumba zingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGEHAMIA"," userResponse":" WANGEHAMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610043003","data":{"timestamp":" 1548610043002"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu walioishi pale wangehamia nyumba zingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610043789","data":{"timestamp":" 1548610043789"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu walioishi pale wangehamia nyumba zingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZINGINE"," userResponse":" ZINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610046450","data":{"timestamp":" 1548610046449"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610047176","data":{"timestamp":" 1548610047175"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" HAKUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610048917","data":{"timestamp":" 1548610048917"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEWAFIKIRIA"," userResponse":" ALIYEWAFIKIRIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610049682","data":{"timestamp":" 1548610049682"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610050786","data":{"timestamp":" 1548610050786"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610051362","data":{"timestamp":" 1548610051361"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610051829","data":{"timestamp":" 1548610051829"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADUDU"," userResponse":" WADUDU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610053354","data":{"timestamp":" 1548610053354"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOISHI"," userResponse":" WALIOISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610053930","data":{"timestamp":" 1548610053930"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610054306","data":{"timestamp":" 1548610054305"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610054971","data":{"timestamp":" 1548610054971"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610055576","data":{"timestamp":" 1548610055576"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610058862","data":{"timestamp":" 1548610058862"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHINE"," userResponse":" MASHINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610059837","data":{"timestamp":" 1548610059837"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIONWA"," userResponse":" ZILIONWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610060843","data":{"timestamp":" 1548610060843"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610061508","data":{"timestamp":" 1548610061508"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610062193","data":{"timestamp":" 1548610062193"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610062499","data":{"timestamp":" 1548610062499"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610063195","data":{"timestamp":" 1548610063195"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FUGO"," userResponse":" FUGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610064182","data":{"timestamp":" 1548610064182"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HASA"," userResponse":" HASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610064668","data":{"timestamp":" 1548610064667"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWANA"," userResponse":" BWANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610065495","data":{"timestamp":" 1548610065495"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POPPLES"," userResponse":" POPPLES"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610066593","data":{"timestamp":" 1548610066593"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610067122","data":{"timestamp":" 1548610067122"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610067663","data":{"timestamp":" 1548610067663"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMRI"," userResponse":" UMRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610068870","data":{"timestamp":" 1548610068870"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBAYE"," userResponse":" AMBAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610070036","data":{"timestamp":" 1548610070036"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWELEZEA"," userResponse":" ALIMWELEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610070499","data":{"timestamp":" 1548610070499"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWANA"," userResponse":" BWANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610071333","data":{"timestamp":" 1548610071333"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOPPLES"," userResponse":" MOPPLES"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610072430","data":{"timestamp":" 1548610072429"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAYE"," userResponse":" NAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610073566","data":{"timestamp":" 1548610073566"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWELEZEA"," userResponse":" AKAMWELEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610073942","data":{"timestamp":" 1548610073942"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOGO"," userResponse":" MDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610074660","data":{"timestamp":" 1548610074660"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAO"," userResponse":" WAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610075918","data":{"timestamp":" 1548610075918"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POPPLES"," userResponse":" POPPLES"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610076605","data":{"timestamp":" 1548610076605"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOGO"," userResponse":" MDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610080058","data":{"timestamp":" 1548610080057"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOKUWA"," userResponse":" WALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610080803","data":{"timestamp":" 1548610080803"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WACHANGA"," userResponse":" WACHANGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610082026","data":{"timestamp":" 1548610082026"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIITWA"," userResponse":" WALIITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610082530","data":{"timestamp":" 1548610082530"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POP"," userResponse":" POP"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610086155","data":{"timestamp":" 1548610086155"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOP"," userResponse":" MOP"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610086919","data":{"timestamp":" 1548610086919"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610087783","data":{"timestamp":" 1548610087783"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIP"," userResponse":" PIP"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610090632","data":{"timestamp":" 1548610090632"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWANA"," userResponse":" BWANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610091397","data":{"timestamp":" 1548610091397"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POPPLES"," userResponse":" POPPLES"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610092530","data":{"timestamp":" 1548610092530"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAAMBIA"," userResponse":" ALIWAAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610093286","data":{"timestamp":" 1548610093286"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINDI"," userResponse":" KINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610094252","data":{"timestamp":" 1548610094251"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINDI"," userResponse":" KINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610095729","data":{"timestamp":" 1548610095729"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAWAAMBIA"," userResponse":" WAKAWAAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610096413","data":{"timestamp":" 1548610096413"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610097437","data":{"timestamp":" 1548610097437"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610097669","data":{"timestamp":" 1548610097669"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610098811","data":{"timestamp":" 1548610098810"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIPEPEO"," userResponse":" VIPEPEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610100635","data":{"timestamp":" 1548610100633"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIPEPEO"," userResponse":" VIPEPEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610101974","data":{"timestamp":" 1548610101973"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610102709","data":{"timestamp":" 1548610102709"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADOGO"," userResponse":" WADOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610103308","data":{"timestamp":" 1548610103307"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" MNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610103859","data":{"timestamp":" 1548610103859"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610104739","data":{"timestamp":" 1548610104739"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610105666","data":{"timestamp":" 1548610105666"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOISHI"," userResponse":" WALIOISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610106263","data":{"timestamp":" 1548610106263"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610107091","data":{"timestamp":" 1548610107091"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610107520","data":{"timestamp":" 1548610107515"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610108315","data":{"timestamp":" 1548610108315"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610111044","data":{"timestamp":" 1548610111044"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKIWA"," userResponse":" KULIKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610111315","data":{"timestamp":" 1548610111315"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610112387","data":{"timestamp":" 1548610112386"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VURUMAI"," userResponse":" VURUMAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610114022","data":{"timestamp":" 1548610114021"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKIMBIA"," userResponse":" KUKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610114773","data":{"timestamp":" 1548610114772"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWINGI"," userResponse":" KWINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610116024","data":{"timestamp":" 1548610116024"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KURUKA"," userResponse":" KURUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610116377","data":{"timestamp":" 1548610116377"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610116445","data":{"timestamp":" 1548610116445"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610117161","data":{"timestamp":" 1548610117161"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKO"," userResponse":" HUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610118125","data":{"timestamp":" 1548610118124"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610118812","data":{"timestamp":" 1548610118812"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYOTE"," userResponse":" YEYOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610119451","data":{"timestamp":" 1548610119451"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJUA"," userResponse":" KUJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610119679","data":{"timestamp":" 1548610119679"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610120473","data":{"timestamp":" 1548610120472"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610122836","data":{"timestamp":" 1548610122836"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610123192","data":{"timestamp":" 1548610123191"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610124130","data":{"timestamp":" 1548610124129"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610127366","data":{"timestamp":" 1548610127365"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610127561","data":{"timestamp":" 1548610127561"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610128351","data":{"timestamp":" 1548610128351"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIPEPEO"," userResponse":" VIPEPEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610129358","data":{"timestamp":" 1548610129358"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALISEMA"," userResponse":" WALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610130372","data":{"timestamp":" 1548610130372"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEBU"," userResponse":" HEBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610131406","data":{"timestamp":" 1548610131405"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAFUTE"," userResponse":" TUTAFUTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610132318","data":{"timestamp":" 1548610132317"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610134996","data":{"timestamp":" 1548610134996"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIPEPEO"," userResponse":" VIPEPEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610135975","data":{"timestamp":" 1548610135975"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKASEMA"," userResponse":" WAKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610137311","data":{"timestamp":" 1548610137311"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNATAKA"," userResponse":" TUNATAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610138025","data":{"timestamp":" 1548610138025"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vipepeo wakasema Tunataka maua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610140318","data":{"timestamp":" 1548610140317"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610140719","data":{"timestamp":" 1548610140719"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADOGO"," userResponse":" WADOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610141809","data":{"timestamp":" 1548610141809"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALITAKA"," userResponse":" WALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610142497","data":{"timestamp":" 1548610142496"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHIMO"," userResponse":" MASHIMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610145024","data":{"timestamp":" 1548610145023"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FUGO"," userResponse":" FUGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610145814","data":{"timestamp":" 1548610145814"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALITAKA"," userResponse":" WALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610146939","data":{"timestamp":" 1548610146939"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJILIMIA"," userResponse":" KUJILIMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610147632","data":{"timestamp":" 1548610147632"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHIMO"," userResponse":" MASHIMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610148084","data":{"timestamp":" 1548610148084"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fugo walitaka kujilimia mashimo yao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610150763","data":{"timestamp":" 1548610150763"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINDI"," userResponse":" KINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610151752","data":{"timestamp":" 1548610151752"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610152303","data":{"timestamp":" 1548610152303"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610153126","data":{"timestamp":" 1548610153126"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADUDU"," userResponse":" WADUDU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610154258","data":{"timestamp":" 1548610154258"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALITAKA"," userResponse":" WALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610154989","data":{"timestamp":" 1548610154989"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MITI"," userResponse":" MITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610156015","data":{"timestamp":" 1548610156014"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VICHAKA"," userResponse":" VICHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610156513","data":{"timestamp":" 1548610156513"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610157128","data":{"timestamp":" 1548610157128"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kindi ndege na wadudu walitaka miti vichaka na nyasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYASI"," userResponse":" NYASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610159560","data":{"timestamp":" 1548610159559"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610160239","data":{"timestamp":" 1548610160239"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610161003","data":{"timestamp":" 1548610161003"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALITAKA"," userResponse":" WALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610161666","data":{"timestamp":" 1548610161665"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SEHEMU"," userResponse":" SEHEMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610162718","data":{"timestamp":" 1548610162718"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYORORO"," userResponse":" NYORORO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610162922","data":{"timestamp":" 1548610162922"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610163602","data":{"timestamp":" 1548610163602"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ARDHI"," userResponse":" ARDHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610164420","data":{"timestamp":" 1548610164419"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALA"," userResponse":" WALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610164762","data":{"timestamp":" 1548610164761"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SI"," userResponse":" SI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610165464","data":{"timestamp":" 1548610165463"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" MAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610165682","data":{"timestamp":" 1548610165682"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PA"," userResponse":" PA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610166434","data":{"timestamp":" 1548610166434"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMITI"," userResponse":" SIMITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610166755","data":{"timestamp":" 1548610166753"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AU"," userResponse":" AU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610167690","data":{"timestamp":" 1548610167689"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SARUJI"," userResponse":" SARUJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610169832","data":{"timestamp":" 1548610169832"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610170421","data":{"timestamp":" 1548610170421"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610171273","data":{"timestamp":" 1548610171273"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAPATA"," userResponse":" TUTAPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610171760","data":{"timestamp":" 1548610171760"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610172604","data":{"timestamp":" 1548610172604"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYA"," userResponse":" HAYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610174899","data":{"timestamp":" 1548610174899"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610175565","data":{"timestamp":" 1548610175565"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610176720","data":{"timestamp":" 1548610176720"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAKUFA"," userResponse":" TUTAKUFA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610178096","data":{"timestamp":" 1548610178096"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALISEMA"," userResponse":" WALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610179001","data":{"timestamp":" 1548610179001"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610180277","data":{"timestamp":" 1548610180277"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKALIA"," userResponse":" WAKALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610180561","data":{"timestamp":" 1548610180561"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610181225","data":{"timestamp":" 1548610181225"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UCHUNGU"," userResponse":" UCHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610373523","data":{"timestamp":" 1548610373511"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610373625","data":{"timestamp":" 1548610373625"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d42ad6b3-4d90-4c70-b29e-69623351c9b7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka tutakufa walisema kisha wakalia kwa uchungu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UCHUNGU"," userResponse":" UCHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610386006","data":{"timestamp":" 1548610386005"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610386706","data":{"timestamp":" 1548610386706"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610387222","data":{"timestamp":" 1548610387222"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610388083","data":{"timestamp":" 1548610388083"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIJINI"," userResponse":" JIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610389016","data":{"timestamp":" 1548610389016"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" KULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610389227","data":{"timestamp":" 1548610389226"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610389605","data":{"timestamp":" 1548610389605"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610390399","data":{"timestamp":" 1548610390399"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610392860","data":{"timestamp":" 1548610392860"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610393601","data":{"timestamp":" 1548610393601"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGI"," userResponse":" WENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610394419","data":{"timestamp":" 1548610394418"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIISHI"," userResponse":" WALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610395126","data":{"timestamp":" 1548610395126"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610395622","data":{"timestamp":" 1548610395622"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610395845","data":{"timestamp":" 1548610395845"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610396295","data":{"timestamp":" 1548610396295"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610396673","data":{"timestamp":" 1548610396673"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wengi waliishi pamoja juu ya mti huu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610399248","data":{"timestamp":" 1548610399248"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIISHI"," userResponse":" PALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610399661","data":{"timestamp":" 1548610399661"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610400408","data":{"timestamp":" 1548610400408"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMII"," userResponse":" JAMII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610400514","data":{"timestamp":" 1548610400514"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610401124","data":{"timestamp":" 1548610401123"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINDI"," userResponse":" KINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610403435","data":{"timestamp":" 1548610403435"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIKKI"," userResponse":" VIKKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610404282","data":{"timestamp":" 1548610404282"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610404888","data":{"timestamp":" 1548610404887"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610405062","data":{"timestamp":" 1548610405062"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610405726","data":{"timestamp":" 1548610405726"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINDI"," userResponse":" KINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610406699","data":{"timestamp":" 1548610406698"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEPENDA"," userResponse":" ALIYEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610407424","data":{"timestamp":" 1548610407423"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONGEA"," userResponse":" KUONGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610407931","data":{"timestamp":" 1548610407931"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBO"," userResponse":" MAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610408925","data":{"timestamp":" 1548610408924"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vikki alikuwa mmoja wa kindi aliyependa kuongea mambo makubwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKUBWA"," userResponse":" MAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610411268","data":{"timestamp":" 1548610411268"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BINAMUYE"," userResponse":" BINAMUYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610411678","data":{"timestamp":" 1548610411678"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATO"," userResponse":" KATO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610413010","data":{"timestamp":" 1548610413010"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610413898","data":{"timestamp":" 1548610413898"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSITU"," userResponse":" MSITU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610414134","data":{"timestamp":" 1548610414134"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610414778","data":{"timestamp":" 1548610414778"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" MBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610415884","data":{"timestamp":" 1548610415884"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610416671","data":{"timestamp":" 1548610416671"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEKUJA"," userResponse":" AMEKUJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610417827","data":{"timestamp":" 1548610417827"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Binamuye Kato kutoka Msitu wa Mbali alikuwa amekuja kumtembelea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMTEMBELEA"," userResponse":" KUMTEMBELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610420730","data":{"timestamp":" 1548610420730"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIONI"," userResponse":" JIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610421273","data":{"timestamp":" 1548610421272"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610422216","data":{"timestamp":" 1548610422216"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610422837","data":{"timestamp":" 1548610422837"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610423837","data":{"timestamp":" 1548610423837"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOISHI"," userResponse":" WALIOISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610424449","data":{"timestamp":" 1548610424449"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610424853","data":{"timestamp":" 1548610424853"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610425536","data":{"timestamp":" 1548610425536"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610426005","data":{"timestamp":" 1548610426004"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610427181","data":{"timestamp":" 1548610427181"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIENDA"," userResponse":" WALIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610427980","data":{"timestamp":" 1548610427980"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni moja wanyama wote walioishi katika ile bustani ndogo walienda kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" KULALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610430382","data":{"timestamp":" 1548610430381"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610431175","data":{"timestamp":" 1548610431175"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALISIKIA"," userResponse":" WALISIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610431824","data":{"timestamp":" 1548610431824"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610432636","data":{"timestamp":" 1548610432636"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610433853","data":{"timestamp":" 1548610433852"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKITOKA"," userResponse":" IKITOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610434467","data":{"timestamp":" 1548610434467"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UWANJA"," userResponse":" UWANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610435306","data":{"timestamp":" 1548610435306"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" ULIOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610435972","data":{"timestamp":" 1548610435972"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara walisikia sauti kubwa ikitoka uwanja uliokuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610438924","data":{"timestamp":" 1548610438923"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATO"," userResponse":" KATO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610439120","data":{"timestamp":" 1548610439120"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610439865","data":{"timestamp":" 1548610439865"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINDI"," userResponse":" KINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610440809","data":{"timestamp":" 1548610440808"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610441814","data":{"timestamp":" 1548610441813"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIONA"," userResponse":" WALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610442538","data":{"timestamp":" 1548610442538"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHINE"," userResponse":" MASHINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610443113","data":{"timestamp":" 1548610443112"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610443286","data":{"timestamp":" 1548610443286"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610444162","data":{"timestamp":" 1548610444162"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kato na kindi wengine waliona mashine kubwa ya manjano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANJANO"," userResponse":" MANJANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610446854","data":{"timestamp":" 1548610446854"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIONA"," userResponse":" WALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610447438","data":{"timestamp":" 1548610447438"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610448394","data":{"timestamp":" 1548610448394"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAUME"," userResponse":" WANAUME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610449546","data":{"timestamp":" 1548610449545"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOVALIA"," userResponse":" WALIOVALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610450262","data":{"timestamp":" 1548610450262"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOFIA"," userResponse":" KOFIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610450858","data":{"timestamp":" 1548610450858"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUMU"," userResponse":" NGUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610451514","data":{"timestamp":" 1548610451514"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610452351","data":{"timestamp":" 1548610452351"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANJANO"," userResponse":" MANJANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610453848","data":{"timestamp":" 1548610453848"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIONYESHA"," userResponse":" WAKIONYESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610454103","data":{"timestamp":" 1548610454103"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610454828","data":{"timestamp":" 1548610454828"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIDOLE"," userResponse":" VIDOLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610455945","data":{"timestamp":" 1548610455945"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610456691","data":{"timestamp":" 1548610456690"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610457307","data":{"timestamp":" 1548610457307"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610457745","data":{"timestamp":" 1548610457745"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610458343","data":{"timestamp":" 1548610458343"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610459262","data":{"timestamp":" 1548610459262"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZINGINE"," userResponse":" ZINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610460846","data":{"timestamp":" 1548610460846"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIZOKUWA"," userResponse":" ZILIZOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610461947","data":{"timestamp":" 1548610461947"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610462703","data":{"timestamp":" 1548610462703"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610462960","data":{"timestamp":" 1548610462960"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610463962","data":{"timestamp":" 1548610463962"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliona pia wanaume waliovalia kofia ngumu za manjano wakionyesha kwa vidole ile bustani ndogo na nyumba zingine zilizokuwa upande mwingine wa barabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARABARA"," userResponse":" BARABARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610466911","data":{"timestamp":" 1548610466910"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALINUIA"," userResponse":" WALINUIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610467874","data":{"timestamp":" 1548610467873"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUZIVUNJA"," userResponse":" KUZIVUNJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610468668","data":{"timestamp":" 1548610468668"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUNJA"," userResponse":" VUNJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610469364","data":{"timestamp":" 1548610469364"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610470262","data":{"timestamp":" 1548610470262"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610471028","data":{"timestamp":" 1548610471028"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAJENGE"," userResponse":" WAJENGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610471864","data":{"timestamp":" 1548610471864"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UWANJA"," userResponse":" UWANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610472100","data":{"timestamp":" 1548610472098"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610473035","data":{"timestamp":" 1548610473035"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUEGESHA"," userResponse":" KUEGESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610473664","data":{"timestamp":" 1548610473663"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinuia kuzivunja vunja zote kisha wajenge uwanja wa kuegesha magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGARI"," userResponse":" MAGARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610476558","data":{"timestamp":" 1548610476558"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu walioishi pale wangehamia nyumba zingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610477498","data":{"timestamp":" 1548610477497"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu walioishi pale wangehamia nyumba zingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOISHI"," userResponse":" WALIOISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610478103","data":{"timestamp":" 1548610478103"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu walioishi pale wangehamia nyumba zingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610479715","data":{"timestamp":" 1548610479714"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu walioishi pale wangehamia nyumba zingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGEHAMIA"," userResponse":" WANGEHAMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610480492","data":{"timestamp":" 1548610480491"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu walioishi pale wangehamia nyumba zingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610481274","data":{"timestamp":" 1548610481273"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu walioishi pale wangehamia nyumba zingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZINGINE"," userResponse":" ZINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610483924","data":{"timestamp":" 1548610483924"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610484643","data":{"timestamp":" 1548610484643"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" HAKUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610486387","data":{"timestamp":" 1548610486387"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEWAFIKIRIA"," userResponse":" ALIYEWAFIKIRIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610487146","data":{"timestamp":" 1548610487146"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610488267","data":{"timestamp":" 1548610488266"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610488846","data":{"timestamp":" 1548610488846"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610489326","data":{"timestamp":" 1548610489326"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADUDU"," userResponse":" WADUDU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610490867","data":{"timestamp":" 1548610490866"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOISHI"," userResponse":" WALIOISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610491434","data":{"timestamp":" 1548610491433"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610491825","data":{"timestamp":" 1548610491825"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610492520","data":{"timestamp":" 1548610492510"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610493133","data":{"timestamp":" 1548610493133"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakuna aliyewafikiria wanyama ndege na wadudu walioishi katika ile bustani ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610496226","data":{"timestamp":" 1548610496226"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHINE"," userResponse":" MASHINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610497224","data":{"timestamp":" 1548610497224"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIONWA"," userResponse":" ZILIONWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610498239","data":{"timestamp":" 1548610498238"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610498925","data":{"timestamp":" 1548610498925"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610499626","data":{"timestamp":" 1548610499626"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610499944","data":{"timestamp":" 1548610499944"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610500661","data":{"timestamp":" 1548610500659"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FUGO"," userResponse":" FUGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610501651","data":{"timestamp":" 1548610501650"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HASA"," userResponse":" HASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610502136","data":{"timestamp":" 1548610502136"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWANA"," userResponse":" BWANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610502977","data":{"timestamp":" 1548610502977"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POPPLES"," userResponse":" POPPLES"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610504100","data":{"timestamp":" 1548610504099"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610504634","data":{"timestamp":" 1548610504634"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610505171","data":{"timestamp":" 1548610505171"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMRI"," userResponse":" UMRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610506405","data":{"timestamp":" 1548610506405"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBAYE"," userResponse":" AMBAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610507577","data":{"timestamp":" 1548610507576"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWELEZEA"," userResponse":" ALIMWELEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610508044","data":{"timestamp":" 1548610508044"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWANA"," userResponse":" BWANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610508877","data":{"timestamp":" 1548610508876"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOPPLES"," userResponse":" MOPPLES"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610510002","data":{"timestamp":" 1548610510000"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAYE"," userResponse":" NAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610511144","data":{"timestamp":" 1548610511144"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWELEZEA"," userResponse":" AKAMWELEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610511544","data":{"timestamp":" 1548610511543"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOGO"," userResponse":" MDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610512279","data":{"timestamp":" 1548610512277"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAO"," userResponse":" WAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610513543","data":{"timestamp":" 1548610513543"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POPPLES"," userResponse":" POPPLES"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610514234","data":{"timestamp":" 1548610514234"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashine zilionwa kwanza na familia ya fugo hasa Bwana Popples mkubwa kwa umri ambaye alimwelezea Bwana Mopples naye akamwelezea mdogo wao Popples Mdogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOGO"," userResponse":" MDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610517446","data":{"timestamp":" 1548610517446"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOKUWA"," userResponse":" WALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610518207","data":{"timestamp":" 1548610518206"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WACHANGA"," userResponse":" WACHANGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610519436","data":{"timestamp":" 1548610519436"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIITWA"," userResponse":" WALIITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610519961","data":{"timestamp":" 1548610519959"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POP"," userResponse":" POP"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610520927","data":{"timestamp":" 1548610520927"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOP"," userResponse":" MOP"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610521465","data":{"timestamp":" 1548610521465"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610522336","data":{"timestamp":" 1548610522335"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wachanga waliitwa Pop Mop na Pip."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIP"," userResponse":" PIP"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610524771","data":{"timestamp":" 1548610524770"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWANA"," userResponse":" BWANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610525541","data":{"timestamp":" 1548610525541"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POPPLES"," userResponse":" POPPLES"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610526675","data":{"timestamp":" 1548610526674"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAAMBIA"," userResponse":" ALIWAAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610527428","data":{"timestamp":" 1548610527428"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINDI"," userResponse":" KINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610528389","data":{"timestamp":" 1548610528389"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINDI"," userResponse":" KINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610529874","data":{"timestamp":" 1548610529874"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAWAAMBIA"," userResponse":" WAKAWAAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610530556","data":{"timestamp":" 1548610530556"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610531577","data":{"timestamp":" 1548610531576"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610531806","data":{"timestamp":" 1548610531806"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610532917","data":{"timestamp":" 1548610532917"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIPEPEO"," userResponse":" VIPEPEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610534742","data":{"timestamp":" 1548610534741"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIPEPEO"," userResponse":" VIPEPEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610536079","data":{"timestamp":" 1548610536078"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610536812","data":{"timestamp":" 1548610536812"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADOGO"," userResponse":" WADOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610537422","data":{"timestamp":" 1548610537422"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" MNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610537966","data":{"timestamp":" 1548610537966"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610538858","data":{"timestamp":" 1548610538858"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610539792","data":{"timestamp":" 1548610539792"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOISHI"," userResponse":" WALIOISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610540406","data":{"timestamp":" 1548610540405"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610541243","data":{"timestamp":" 1548610541242"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610541657","data":{"timestamp":" 1548610541657"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610542459","data":{"timestamp":" 1548610542459"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana Popples aliwaambia kindi kindi wakawaambia ndege watoto wa vipepeo vipepeo buibui wadogo mno na wote walioishi katika bustani ile ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610545200","data":{"timestamp":" 1548610545199"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKIWA"," userResponse":" KULIKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610545458","data":{"timestamp":" 1548610545457"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610546531","data":{"timestamp":" 1548610546531"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VURUMAI"," userResponse":" VURUMAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610548176","data":{"timestamp":" 1548610548176"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKIMBIA"," userResponse":" KUKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610548919","data":{"timestamp":" 1548610548918"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWINGI"," userResponse":" KWINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610550165","data":{"timestamp":" 1548610550165"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KURUKA"," userResponse":" KURUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610550519","data":{"timestamp":" 1548610550519"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610550586","data":{"timestamp":" 1548610550585"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610551292","data":{"timestamp":" 1548610551292"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKO"," userResponse":" HUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610551371","data":{"timestamp":" 1548610551371"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610551471","data":{"timestamp":" 1548610551471"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKO"," userResponse":" HUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.show.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610559711","data":{"timestamp":" 1548610559711"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:5..15.off1.3__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610568823","data":{"timestamp":" 1548610568823"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610575807","data":{"timestamp":" 1548610575807"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" d4223514-f75b-4956-ac80-d9b60d494f50"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Wapi kwa kwenda?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610587490","data":{"timestamp":" 1548610587490"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 629e9ab9-3cf6-44e1-bc28-38bd3770e611"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale dunia ilipokuwa mpya milima mikubwa ilifunika ulimwengu kama blanketi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610588095","data":{"timestamp":" 1548610588095"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 629e9ab9-3cf6-44e1-bc28-38bd3770e611"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale dunia ilipokuwa mpya milima mikubwa ilifunika ulimwengu kama blanketi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610588325","data":{"timestamp":" 1548610588324"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 629e9ab9-3cf6-44e1-bc28-38bd3770e611"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale dunia ilipokuwa mpya milima mikubwa ilifunika ulimwengu kama blanketi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610588924","data":{"timestamp":" 1548610588924"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 629e9ab9-3cf6-44e1-bc28-38bd3770e611"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale dunia ilipokuwa mpya milima mikubwa ilifunika ulimwengu kama blanketi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610589698","data":{"timestamp":" 1548610589697"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 629e9ab9-3cf6-44e1-bc28-38bd3770e611"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale dunia ilipokuwa mpya milima mikubwa ilifunika ulimwengu kama blanketi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DUNIA"," userResponse":" DUNIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610590369","data":{"timestamp":" 1548610590369"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 629e9ab9-3cf6-44e1-bc28-38bd3770e611"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hapo zamani za kale dunia ilipokuwa mpya milima mikubwa ilifunika ulimwengu kama blanketi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610590495","data":{"timestamp":" 1548610590495"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 629e9ab9-3cf6-44e1-bc28-38bd3770e611"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale dunia ilipokuwa mpya milima mikubwa ilifunika ulimwengu kama blanketi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DUNIA"," userResponse":" DUNIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.show.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610598201","data":{"timestamp":" 1548610598201"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 629e9ab9-3cf6-44e1-bc28-38bd3770e611"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hapo zamani za kale dunia ilipokuwa mpya milima mikubwa ilifunika ulimwengu kama blanketi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610606447","data":{"timestamp":" 1548610606447"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 629e9ab9-3cf6-44e1-bc28-38bd3770e611"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hapo zamani za kale dunia ilipokuwa mpya milima mikubwa ilifunika ulimwengu kama blanketi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610612705","data":{"timestamp":" 1548610612705"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 629e9ab9-3cf6-44e1-bc28-38bd3770e611"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hapo zamani za kale dunia ilipokuwa mpya milima mikubwa ilifunika ulimwengu kama blanketi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610621581","data":{"timestamp":" 1548610621581"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 629e9ab9-3cf6-44e1-bc28-38bd3770e611"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hapo zamani za kale dunia ilipokuwa mpya milima mikubwa ilifunika ulimwengu kama blanketi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610631854","data":{"timestamp":" 1548610631854"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" a09a5a8e-94b8-4093-be50-676ddac7c3c9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610632228","data":{"timestamp":" 1548610632228"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" a09a5a8e-94b8-4093-be50-676ddac7c3c9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610632713","data":{"timestamp":" 1548610632713"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" a09a5a8e-94b8-4093-be50-676ddac7c3c9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610633057","data":{"timestamp":" 1548610633057"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" a09a5a8e-94b8-4093-be50-676ddac7c3c9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610633463","data":{"timestamp":" 1548610633462"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" a09a5a8e-94b8-4093-be50-676ddac7c3c9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610633938","data":{"timestamp":" 1548610633937"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" a09a5a8e-94b8-4093-be50-676ddac7c3c9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610634162","data":{"timestamp":" 1548610634161"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" a09a5a8e-94b8-4093-be50-676ddac7c3c9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610636591","data":{"timestamp":" 1548610636591"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" a09a5a8e-94b8-4093-be50-676ddac7c3c9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610636675","data":{"timestamp":" 1548610636674"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" a09a5a8e-94b8-4093-be50-676ddac7c3c9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:5..15.off1.3__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610645353","data":{"timestamp":" 1548610645353"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" a09a5a8e-94b8-4093-be50-676ddac7c3c9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610678582","data":{"timestamp":" 1548610678582"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 7dcd4af4-82d1-4875-9727-f8c5e9ee15a8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_M-G-U"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610683130","data":{"timestamp":" 1548610683129"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 7dcd4af4-82d1-4875-9727-f8c5e9ee15a8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_S-U-M"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610686856","data":{"timestamp":" 1548610686856"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 7dcd4af4-82d1-4875-9727-f8c5e9ee15a8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_U-P-M"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610693832","data":{"timestamp":" 1548610693832"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 7dcd4af4-82d1-4875-9727-f8c5e9ee15a8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_P-M-K"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610697645","data":{"timestamp":" 1548610697644"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 7dcd4af4-82d1-4875-9727-f8c5e9ee15a8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_N-M-S"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610701901","data":{"timestamp":" 1548610701901"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 7dcd4af4-82d1-4875-9727-f8c5e9ee15a8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_S-CH-M"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610705220","data":{"timestamp":" 1548610705220"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 7dcd4af4-82d1-4875-9727-f8c5e9ee15a8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_M-Z-F"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610709274","data":{"timestamp":" 1548610709274"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 7dcd4af4-82d1-4875-9727-f8c5e9ee15a8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_U-M-Y"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610713818","data":{"timestamp":" 1548610713818"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 7dcd4af4-82d1-4875-9727-f8c5e9ee15a8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_A-E-M"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610718736","data":{"timestamp":" 1548610718736"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 7dcd4af4-82d1-4875-9727-f8c5e9ee15a8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_L-M-Z"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610724652","data":{"timestamp":" 1548610724652"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 7dcd4af4-82d1-4875-9727-f8c5e9ee15a8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_M_L-M-Z"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610736579","data":{"timestamp":" 1548610736578"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 05e4ee7c-8b53-4f3a-8a78-81e8ce265ef6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_M-Z-F"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610739313","data":{"timestamp":" 1548610739312"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 05e4ee7c-8b53-4f3a-8a78-81e8ce265ef6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_A-E-M"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" A"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610749424","data":{"timestamp":" 1548610749424"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 05e4ee7c-8b53-4f3a-8a78-81e8ce265ef6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_A-E-M"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610754645","data":{"timestamp":" 1548610754645"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 05e4ee7c-8b53-4f3a-8a78-81e8ce265ef6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_S-U-M"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610772665","data":{"timestamp":" 1548610772665"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 05e4ee7c-8b53-4f3a-8a78-81e8ce265ef6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_L-M-Z"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610776313","data":{"timestamp":" 1548610776313"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 05e4ee7c-8b53-4f3a-8a78-81e8ce265ef6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_P-M-K"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610780354","data":{"timestamp":" 1548610780354"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 05e4ee7c-8b53-4f3a-8a78-81e8ce265ef6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_M-G-U"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610785550","data":{"timestamp":" 1548610785550"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 05e4ee7c-8b53-4f3a-8a78-81e8ce265ef6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_U-P-M"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610795531","data":{"timestamp":" 1548610795531"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 05e4ee7c-8b53-4f3a-8a78-81e8ce265ef6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_U-M-Y"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610876325","data":{"timestamp":" 1548610876325"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 05e4ee7c-8b53-4f3a-8a78-81e8ce265ef6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_S-CH-M"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610888904","data":{"timestamp":" 1548610888904"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 05e4ee7c-8b53-4f3a-8a78-81e8ce265ef6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_N-M-S"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610894742","data":{"timestamp":" 1548610894742"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 05e4ee7c-8b53-4f3a-8a78-81e8ce265ef6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_M_N-M-S"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610976293","data":{"timestamp":" 1548610976293"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 05e4ee7c-8b53-4f3a-8a78-81e8ce265ef6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_M_N-M-S"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548610976537","data":{"timestamp":" 1548610976537"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_194033"," gameId":" 7723fd00-2d30-4389-afbb-7ff3f337ac54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_53"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJIFUNGUA"," userResponse":" KUJIFUNGUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}